突發，尖沙咀國際廣場星巴克入左五隻狗

唔知乜事

美心集團保安？

兩隻狗守係商場門口
三隻仲係好入面星巴克

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告